大交合又柒一鑊

今朝八點又話未來兩三小時會落大雨，我喺九龍都係得幾滴雨粉…其他巴打有無見到落大雨？

大交合想幫噚日單嘢補飛？

on9 你個到冇雨唔代表其他區冇落

又玩局部地區呀

8點幾沙田勁大雨

有撚雨？

九龍西倒水wo